暑假南九州鹿兒島 宮崎 指宿行程一問

初步行程
Day1 晏就3 4點到鹿兒島機場直去宮崎
Day2 宮崎 -宮崎神社👉🏻青島神社 👉🏻市民之森
Day3 宮崎👉🏻鹿兒島- 鹿兒島中央站附近商店街 👉🏻搭觀光巴士鳩fing fing
Day4 鹿兒島👉🏻指宿-池田湖 搭知覽觀光巴士鳩遊
Day5 鹿兒島👉🏻櫻島👉🏻仙巖園
Day6 鹿兒島機場👉🏻香港

巴絲咁plan有冇問題？

另外如果有絲打咁岩去呢到自駕遊又係去呢啲地方想湊人數 可以留tg比我

利申：我係絲打 同行有個女仔朋友

Btw 因為唔係自駕遊 所以諗住買SUNQ pass係Day 2 - 5用

唔好意思 慣咗諗到咩就打咩
有冇巴絲用過Sunq pass 可以分享下點用最抵

Welcome cute pass 包櫻島船，觀光巴士

唔去鬼之洗板？

去天文館啦

成日搭觀光巴士真係好鳩下

樓主咁玩真係仲hea過我

張pass係好抵玩

樓主你去得青島點解唔落埋日南個堆
同堆建議你宮崎改第日
因為玩日南個堆會用足成日
你落機即去有咩delay就掃興

sor睇錯
宮崎神社其實無乜睇
去到就去，去唔到就由佢啦
去日南會經鵜戸神宮
仲值得睇

本身見暑假平都想暑假去
不過諗諗下好似好熱
而家諗睇下年尾過去跨年

去呀 都係青島神社嗰邊 懶得打出黎
但唔知去埋日南海岸同鵜戶一日夠唔夠時間

thanks 2位巴打

先去鵜户同日南
之後先去青島神社
因為係鵜户尾班巴士係1642
利申 剛去完 日南同鵜户好值得去

日南個景幾靚 , 同埋有d復活島石像
不過呢d景點真係冇乜人

巴打 即鵜户尾班 + 日南 尾班巴士係1642 > 再去 青島神社 咁嗎

咪即係青島神社出面